有無工唔睇gpa齋睇大學排名？

大學世界排名頭50
但gpa 2.1x
都唔知grad咗點算

地盤保安保險倫敦金

grad到夠啦

shitty?

City>>>>>>>>>>>all

政府工

自膠
當我冇講過

成地精

我城萬歲

運氣重要過排名同GPA啦

Shitty